今日去拜年，比六常親戚話我地唔門當戶對

親戚：嘩，呀常仔，乜hku無好女仔咩？做咩唔係港大搵返個，揀另一半呢最重要係門當戶對呀...如果唔係將來就好多問題啦，你地而家緊係唔覺啦

去東大 Msc

屌，理親戚說話的正on9, 佢地亂up 唔使負責

走個陣偷偷地拎返走盒帶黎既燕窩

做得好 ching ho ball

留返自己食

冇野可以阻止我地嘅愛架！

而家係同自己過人世喎 個親戚咁多事做咩

好波